煩惱

訓唔著

煩惱永遠在

靜唔到

我都係
冇計 有時係咁
圍下爐
唉

一放長假就咁

唉 比份工我返下

人工係咪我袋晒先

係 啲野你幫我做哂就得

咁你返黎做乜

同人r下水吹

咁你不如去活動台識人

想返工 唉

爸爸

你日日都咁

搵下

我知 唉

仲未瞓

咁應該點好

點知

屌你老母